上年8月5號可以全港三罷 點解今年2月10號唔得？

當日8月5號全港三罷 七區集會
點解今次冇人搞？
醫護唔係condom呀
一齊罷工啦

工會請支援

送頭？
利伸：曲

Push